J'ai fait une classe pour les comptes(parents, enfants)qui contiendra la somme diponible ainsi que les sortie
et entrée d'arget, une qui gérera le calcul des budget à créer et deux autre pour les différentes catégorie de dépenses afin d'en garder une trace ainsi que pour les justificatifs des dites dépenses.

Les méthodes tel que recurrent_output et future_budget permettent de comprendre instanténament a quoi servent ces fonctions.